招人一齊溫書 考外國it公司

小弟依家讀緊中大cs year4想下年申請外國嘅it公司 eg: google, Facebook, amazon...
想係到組長期study group 二到三人一齊操下data structure, algorithm 可能一星期一到兩次 有興趣可以telegram搵我 @oldmarcus

做梗google?